請問藍絲殺人合法嗎(10分)

🙏🙏

垃圾post
拉

合法

謝謝你 我看的士大哥也沒受什麼制裁🙏🙏

拉

垃圾post
推